有無人同我一樣次次塞車cut完線會打兩下死火燈

已成習慣

但又成日驚後車以為我玩野 cut完佢扮死火

可能得巴士司機明

我都會
有禮貌

我會打
但我都一樣驚後面以為我玩野

今日喺東隧 cut 線
諗住拉錬入
點知左面應該到佢嗰架車又唔跟上嚟
以為佢讓啦
咁我打燈咪入囉
仲遞埋手比五
後尾睇番倒後鏡個阿伯隔咗幾架車都仲未入到隊
可能佢外國回流番香港無耐

細車普通車遞手比五咪算
因為後後後車睇到會唔知咩事
巴士因為大架擋住後面
後後車睇唔到
所以可以打死火燈專俾佢睇

我比五就算

一邊cut一邊較低車窗比個5字
尤其cutd 連企位企滿哂乘客巴士
車入面d乘客一定覺得
呢類司機咁有禮貌香港好罕有

有無人覺得好型

我會比先五蚊先再打兩下，感覺令後車覺得我唔係玩野，同埋好鐘意讓人 ，好鐘意佢地比五蚊我

Cut人地巴士

有時我覺得我一架私家車
載得一兩個人
但人地一架滿員巴士有成百人
人地係高效率好多
所以平時會主動讓巴士

所以我先最撚型

可惜依家好多俾五蚊既司機老奉硬cut 俾五呢.....

我平時行路cut 線都會比個五後面

家陣睇緊精神科

英國揸開都係咁
讓人就閃大燈
人地讓完你講唔該就閃死火燈

係香港冇呢樣野

D人成日見我閃大燈以為我唔比佢CUT
收油閃兩野比佢, 佢放棄唔CUT

因為大陸9成9都唔會讓人
一係就閃9人一係就砵9人

不過講真有時讓同一方向前車出
人地在倒後鏡未必睇得出閃左下高燈
見過有人會熄去低燈先再閃下高燈
等人出左先開番大燈

閃燈要睇情況.
你架車大, 人哋讓完你閃燈. 你完全擋住人哋視線. 人哋會以為有事會急煞.

我每次都會，我feel 到人哋有收油就會閃

其實個死火燈制唔係好就手，係面版下面，要伸手去閃

但都好想唔該人

唔怕人哋誤會以為真係有危險？

都會，有時候我要係告示打道要連cut 4線上堅拿道
演藝學院出黎

塞車cut 線或者人地收慢讓我過都會咁做，我有時讓巴士嗰陣啲司機都會閃兩下

唔理人地明唔明至少我做好自己嗰份先

吓，嗰個法律定義上係危險警告燈喎
早 N 年前未改例行駛緊嘅車直頭唔可以打
停定先准打

我會
去日本揸 人地都會
路面司機之間的溝通 禮貌係文明既像徵

其實大家比五時係較低窗再伸手出去比，定係車入面遞一遞手？

人地讓我，我通常係車入面遞一遞高手。始終死火燈個製唔多就手，只有路況空閒少少，我先會㩒一下死火燈。著一下死火燈表示謝意，應該唔會令後面司機有錯覺既。

想人讓我cut果陣我會開窗伸手出去比
唔開窗人地未必望到

Cut左就喺車入面擺手
Cut右就較低個窗